立法會 一票不投熱狗

熱普城 係唔係打幫會同黑警工

有議員自發出嚟捉非法賽車， 熱普城 呢班友居然出嚟破口大罵，我覺得十分之奇怪。當黑警唔做嘢，民眾自己收集非法賽車擾人清夢嘅數據，居然有人破口大罵，令我十分之懷疑，呢班友有無知識或者常識，我更加懷疑，呢班友係打幫會同黑警工，呢班友係幫會代言人係無死錯人。

熱普城 真係黑幫代言人

首先，議員喺天橋上拍片，最多真係搜集擾人清夢證據，唔構成侵犯私隱，因為非法賽車嘅速度，你喺天橋拍Video只係知道有架車違犯車速限制高速飛過，否則要整Traffic Enforcement Camera嚟做乜？有人話要俾私隱專員果吓，真係笑咗，你條友唔識車唔該收皮。

另一方面，非法賽車絕對係一個關乎居民安全，以及清靜嘅問題，引擎聲固然係超級擾民，但更重要係，喺任何道路上未經批准賽車，追逐行為係危害公眾安全，喺德國，Autobahn係無限速，但Polizei仍然會捉非法賽車人士，因為非法賽車人士嘅魯莽行為，喺高速公路上搞出N車大相撞又得，喺市區道路，爭啲撞死電車乘客，以及一般過路人，同單車使用者。德國好多電車站係好似莊士敦道果堆電車站咁，啲非法賽車人士，可以為咗唔好俾電車所阻，罔顧乘客落車安全唔停車，高速飛過，如果黑警唔做嘢，眾籌買部Traffic Enforcement Camera都仲得。

熱普城 咁講嘢，令我十分之懷疑， 熱普城 班友係咪黑幫代言人，定係當中有人同黑幫關係過於密切，有呢種言論。因為非法賽車以及相關嘅賭博，已經係疫情下黑幫最大收入來源，你諗吓保護費無得收，全球物流大亂下，毒品難以偷運，依家呢個時勢，睇怕無人敢嫖妓，然後非法賭博，非法賭場無人去，而歐洲同美國又無晒體育賽事，唔通賭 FIFA 2020 ？所以由一個反罪惡觀點睇， 熱普城 嘅言論，好明顯係為保障黑幫收入來源著眼，有啲人真係唔慌唔黑金政治。非法賽車係疫潮下，可能黑幫最後收入來源，否則解釋唔到班友點解咁講嘢。

所以我一貫態度都係， 熱普城 死全家，扮激進，幫中共做嘢，仲要罔顧公眾安全反對區議員履行職責，好似鄭錦滿呢啲政治垃圾，今年九月掃佢出政壇，對我嚟講，香港嘅黑幫係垃圾中嘅垃圾，日本同意大利黑幫，你話佢哋為擴張勢力都好，都會做番啲正確嘅事，但香港黑幫，喺721簡直去到做恐怖分子嘅水平，我想問依家 熱普城 咁撐黑幫做乜，呢啲係手足所為嚟㗎，真係幫手足，係唔會幫黑社會繼續吊鹽水。我人喺德國，唔怕講盡啲，香港人要清理啲政界上同黑幫過從甚密之人，而 熱普城 係好明顯同黑幫過從甚密，係時候執笠。

正皮: 熱狗死全家
負皮: 不割席不分化

推

一票不投射撚滿

仲講熱普城
你瞓咗幾耐

我意思係原文條友 仲用依個名咁好笑

講熱普城真係out左D wor ching
幫你唔落
下次再黎過

距意思係熱狗

鄭綿蟎咁柒，會唔會拉低左黨友黃兆健水平

上次2016投左鄭松泰，今次係一撚定唔會投

不過都有一個問題 假如得翻熱狗同建制
係未投得白票

分化撚

利申 有本土投本土 無本土投泛民

熱狗不是本土，又不是泛民

梗係啦 唔通含L投票咩

覺得熱血公民同建制政綱唔唔付合你個人意願 就唔應該投 或者 白票表示抗議

這就是民主

泛民唔啱口味，咪投白票，一樣道理
千祈唔好含撚投

L for 淚

熱狗咪熱狗,普羅割咗蓆啦

投佢地黎屌番自己係白癡選民
不了

留返俾啲熱狗投 好過佢哋射俾建制